［有相尋人］有無人識呢位哥仔？？？

是咁的，前兩日睇你咪理我愛你，完場有王祖藍謝票，被迫影咗大合照，返到屋企睇粗鹽ig先發覺同場有靚仔令我一見鍾情 好想同佢發展一下，有無巴絲識佢呀？幫我同佢講聲，我著黃色衫嘅，希望大家幫幫手

第二行最左邊梳對你愛不完髮型嗰個男仔
利申非借刀，借刀死全家

吉妹係邊

唔知放咩台好，驚放感情台會畀mk仔搞亂檔

美，幫幫手ok?

死開啦 扮我fd

mk仔出晒街啦

個哥仔又幾型棍，個頭成個牙枉咁

邊個係你fd?

你想識果條友咪果d mk仔

真係好型
想識

邊似呀
你識佢？

我fd黎 佢話你太柒不了

我都想認識

佢又知我邊個？
比次機會ok?

好鍾意呢種髮型
真啲90年代公屋仔嘅味道

吉妹美若天仙，好想睇你全相

幫手推 好想認識！

平時啲尋女post無圖就咁多人推，我有咩圖尋囝就無人理

希望佢記得我，嗰日著咗黃色衫都算幾sharp，唔知佢有無留意

吉妹既心俾人夫佬左

幾靚仔 我都想識🤩🤩

Admin del post please

有啲想用件肥中坑做愛。。。啜我吉妹的頭油。。。

屌

美，勿推

Me 92磅not 肥禿中坑ok?

唔得我真係笑到想嘔呀屌你

點先可以del post?

笑撚死人咩

吉妹你 原來係中坑 仲要無頭髮

幻想破滅

屌拿星 仲衰過阿嬸 阿嬸都話徐娘半老有d fantasy
原來係隻老中坑

由佢沉ok?

真係你吉妹？ 不願相信

朗豪坊

利申 在場

咁係識唔識我搵嗰個男仔？

我尋人啫

我吉有冇影到你

中間條女幾正

弘

你個靚仔格離個半個咪係佢男朋友囉

勞麗嫦咁款喎Ching

Me 42咋，this 62都嚟啦！

成張原合照冇個算得上係靚

垃圾蝗啲戲都睇 成班好人極有限

中上 心心手個位wo

對唔住啊吉妹 忍唔住要推一推佢

王祖藍

吉野姨

係個1991隔離嗰件
定係前面嗰件

靚仔在那?

王祖藍果行最左邊果個係咪薑檸樂

好撚7

吉妹都就4張野，咪搞9人la

我諗應該係最後排果個四眼中女

定係前排do咀嗰件

唔係話過咗40喇咩

想唔想要佢個ig

新年快樂

身體健康

想
你識佢？

認真..大學同學黎 叫ANSON 有女朋友

不想活了

做咩唔想活
新年流流唔gut利

門仔唔係唔畀ig啊？up張大頭都好啊

坐正王祖藍後面個哥仔都唔錯呀 五官端正喎